點解26週早產出世都救得返

如題

而家瑪麗救得返24週出世

再早D就唔得，連個肺都未有